今晚早啲，1點12分 正常都未訓？

琴晚鬧交既巴絲
今日好返未？

點解無人
琴晚好多人

唔一定既
但你後面有隻

男朋友有事 收收埋埋唔講。。

肺炎定咩

唔係病

咁早瞓做咩

樓煮

有嘢想你幫手

瞓咗啦～～～～

你唔係糞咗下話

咩？

正常都未糞喎！

幫幫手頂咗佢

頂乜9

你keep住覆我就得㗎喇

點解me好忙

製造不在場證明？

你玩我感情？

乜9

成班都痴撚線
我返屋企